而家去機場送機仲洗唔洗check?

仲送乜9機

可能改做check你有冇發燒

要

認真答你 一兩個佢會比你入去送機